★星期二HSI會否大跌8000點以上？

制裁了

700 $250不是夢

2018 收皮之年

2018=瑞聲=Apple

老貓或成最大贏家

Strong Hope

又燈

Drop to zero la

Low more熊左？